屌 我發現原來韓國瑜 唔關韓國事On99

仲以為韓國瑜多年來一直關心韓國
所以改名做韓國瑜
原來都唔撚關事既屌.

善心打破零回覆

巴打 我留意左你好耐

你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

又撚新會然

時代變

振英

咪撚推啦 好肉酸

人物風景都改變

個post出既時候憐登仔仲係讀緊小學

每個人細個嗰種都係覺得老屎忽好on9
點知不知不覺自己大個咗都變咗老屎忽

見證新潮文誕生

台灣瑜

好耐㗎啦喎...

曲直難分

比濛狗撚 child登仔認證

金中國